
## EDX - Hyperledger(MUY BUENO)
Esta tecnologia es la que usan todos los vendors por detras. 
Ellos la toman y le agregan un poco de valor nada mas y la venden. 
Es un proyecto de la fundacion linux.

[HyperLedger](https://courses.edx.org/courses/course-v1:LinuxFoundationX+LFS171x+3T2017/course/)

## UDEMY
### Introductorios
* [Blockchain Theory 101]( https://www.udemy.com/cart/subscribe/course/1263410/)

* [Introduction to Cryptocurrencies and Blockchain](https://www.udemy.com/cart/subscribe/course/1188742/)


* [Blockchain cryptocurrency course 101 for absolute beginners](https://www.udemy.com/cart/subscribe/course/1405126/)


### Practico - introductorio
* [Ethereum For Beginners: Build A Hello World Blockchain App](https://www.udemy.com/cart/subscribe/course/1343868/)
